其實而家連登係咪mk/小學雞當道

高登收皮轉戰抄登之後
冇錯 唔計假膠 吾系甘牙的確係少左
但係除左呢4隻字 其他好撚多錯字都冇人屌
成日係度見人打“係味”，“仲咩”
心諗你up乜柒
另外 見隔離po gap汁，鼓油都比人屌 心諗

90-00後主場 唔鍾意就走
唔好阻到我地後生仔

比成堆5p入黎都唔緊要
問題係舊有高登既文化流傳愈黎愈錯
捉5p字捉撚錯哂

就算高登無分裂啲mk同小學雞一樣當道
因為啲千禧後已經識上網

鼓油都比人屌真係
係味 仲咩 勁多人打 但係永遠冇人屌

大量文盲連英文字都唔識串 見到autocorrect都仲以為自己冇錯

你讀屎片架？
吾你老母

係豉油呀，打鼓油緊係比人屌啦

連匪正宗千古罪人